鍾唔鍾意我既畫風?

ching我留意你好耐了
你有咩係唔識

唔識溝女

輸了妳 贏了世界又如何

重未忘記佢??

邊個佢